手頭上有十萬蚊，邊間可以開離岸戶口入錢

想問用app外匯交易轉做外幣係咪都得

十萬港紙？

Firstrade?好似冇最低存款

日元呀

買隻66帶係手
過多十年又升值

十萬買電子貨幣好過
一係出張外國銀行本票

我嗰離岸戶口

去兌換店買美元現鈔好過啦

十萬就藍罐算啦

Firstrade ，買唒美股